惡劣天氣仲去行山釣魚嘅人究竟係咩心態？

睇新聞見到有人跌落海死 有人被雷劈死

如果係玩極限運動出意外都算 但惡劣天氣都去做D咁嘅野 係咪姐係明知個傘有機會爛 你都要跳落去？

真係心諗 自己攞黎

想玩鳩消防員同坐免費直升飛機

其實今次係大交合預報午後天晴

東龍州果邊平時唔落雨打風都大浪到仆街，咁既天氣都去，只能話on9

fb ig啲like難攞啊

有特別天氣提示喎